你地好勁，我8點出門11點先返到公司，跟著公司話4點早放

全日做得3個鐘，可以早啲出黎發夢

長此下去人都精神啲

塞三個鐘 訓足三個鐘
夜晚又可以晏D訓 朝早又可以早D起身

係精神既

8點出門口 12點先返到公司
等中環開波